# translation of messages.po to Chinese Simplified
# Copyright (C) 2003 GONICUS GmbH, Germany
# This file is distributed under the same license as the GOsa2 package.
#
# Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>, 2007.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: messages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-01-27 15:11+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2007-06-03 12:27+0800\n"
"Last-Translator: Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <zh@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"

#: addons/godfs/class_dfsManagment.inc:8
#, fuzzy
msgid "DFS Management"
msgstr "DFS 管理"

#: addons/godfs/class_dfsManagment.inc:9
#, fuzzy
msgid "This does something"
msgstr "******"

#: addons/godfs/class_dfsManagment.inc:146
#: addons/godfs/class_dfsgeneric.inc:171 addons/godfs/class_dfsgeneric.inc:200
#, fuzzy
msgid "LDAP error"
msgstr "LDAP 错误:"

#: addons/godfs/class_dfsManagment.inc:165
msgid "No DFS entries found"
msgstr "没有发现 DFS 条目"

#: addons/godfs/class_dfsManagment.inc:208
msgid "Go up one dfsshare"
msgstr "向上一个 dfs 共享"

#: addons/godfs/class_dfsManagment.inc:208
msgid "Up"
msgstr "上"

#: addons/godfs/class_dfsManagment.inc:209
msgid "Go to dfs root"
msgstr "跳转到 dfs 根"

#: addons/godfs/class_dfsManagment.inc:209
msgid "Root"
msgstr "根"

#: addons/godfs/class_dfsManagment.inc:210
msgid "Create new dfsshare"
msgstr "创建新的 dfs 共享"

#: addons/godfs/class_dfsManagment.inc:212
msgid "Base"
msgstr "位置"

#: addons/godfs/class_dfsManagment.inc:213
msgid "Submit department"
msgstr "提交部门"

#: addons/godfs/class_dfsManagment.inc:213
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: addons/godfs/class_dfsManagment.inc:242
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: addons/godfs/generic.tpl:4
msgid "DFS Properties"
msgstr "DFS 属性"

#: addons/godfs/generic.tpl:8
msgid "Name of dfs Share"
msgstr "dfs 共享名称"

#: addons/godfs/generic.tpl:12 addons/godfs/generic.tpl:38
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: addons/godfs/generic.tpl:16
msgid "Fileserver"
msgstr "文件服务器"

#: addons/godfs/generic.tpl:20
msgid "Share on Fileserver"
msgstr "文件服务器的共享"

#: addons/godfs/generic.tpl:30
msgid "DFS Location"
msgstr "DFS 位置"

#: addons/godfs/generic.tpl:34
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: addons/godfs/main.inc:35 addons/godfs/main.inc:41
msgid "Distributed File System Administration"
msgstr "分布式文件系统管理"

#: addons/godfs/contents.tpl:8
msgid "DFS Shares"
msgstr "DFS 共享"

#: addons/godfs/contents.tpl:22
msgid "Information"
msgstr "提示信息"

#: addons/godfs/contents.tpl:26
msgid ""
"This menu allows you to create, delete and edit selected dfs shares. Having "
"a large numbers of dfs shares, you might prefer the range selectors on top "
"of the dfs share list."
msgstr ""
"这个菜单允许您创建，删除和修改所选的 dfs 共享。对于一个长列表，您可以通过列表"
"上面的范围选择来调整。"

#: addons/godfs/contents.tpl:31
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: addons/godfs/contents.tpl:40
msgid "Display dfs shares matching"
msgstr "显示匹配的 dfs 共享"

#: addons/godfs/contents.tpl:44
msgid "Regular expression for matching dfs share names"
msgstr "匹配 dns 共享名的正则表达式"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#, fuzzy
#~ msgid "Removing of DFS share with dn '%s' failed."
#~ msgstr "删除 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号失败。"

#~ msgid "Dfs share already exists."
#~ msgstr "Dfs 共享已经存在。"

#~ msgid "Required Field \"Name of dfs Share\" is not set."
#~ msgstr "需要的字段“dfs 共享名”没有设置。"

#~ msgid "Required Field \"Description\" is not set."
#~ msgstr "需要的字段“描述”没有设置。"

#~ msgid "Required Field \"Fileserver\" is not set."
#~ msgstr "需要的字段“文件服务器”没有设置。"

#~ msgid "Required Field \"Share on fileserver\" is not set."
#~ msgstr "需要的字段“文件服务器的共享”没有设置。"

#~ msgid "Required Field \"Location\" is not set."
#~ msgstr "需要的字段“位置”没有设置。"

#, fuzzy
#~ msgid "Saving dfs/generic with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号为空。"

#, fuzzy
#~ msgid "Removing dfs/generic with dn '%s' failed."
#~ msgstr "删除 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号失败。"
